有冇試過隔離屋嘈交跟住你過埋去吶喊助威

打得好啊

你我就唔忍啦

係我就唔忍啦

豆腐佬 當眾打仔對個仔好大心理影響㗎

有 帶埋個鼓過去

當嘈交兩個都有精神問題，你過唔過去？

悶唔悶呀

喺窗口煲煙吃花生

個畫面一定好好笑

由正皮指數顯示出並唔悶

佢打能埋我一份。。😅😅😅😅😅